搬去政事台?(43)

熱狗同益友如果和好再結合, 足唔足以征服世界?

LIHKG @ Android